[AKB末日] AKB將取消一年一度嘅總選

以後冇人可以超越禾珠
禾珠世界第一

就在今天晚上女子偶像團體AKB48於團體的官方部落格宣布將停辦已經連續十年的『AKB48選抜総選挙』，詳細原因並沒有特別說明，但也讓這個歷年來日本偶像界的大盛事暫時畫上休止符。

『AKB48選抜総選挙』從2009年開始舉辦，至今已經舉辦10年，是歷年來AKB48集團最大的盛事，甚至在去年還以全世界的姐妹團為規模開辦「AKB48 53rdシングル 世界選抜総選挙 〜世界のセンターは誰だ?〜」，但近年來人氣成員畢業及團體整體人氣下滑，整體投票票數在去年有減少的趨勢，讓整體活動的曝光及話題性也打了折扣。加上最近AKB48的姐妹團NGT48爆發成員遭受襲擊的醜聞，種種因素可能才導致今年停辦。而歷年的第一名由第一屆的前田敦子、大島優子、前田敦子、大島優子、指原莉乃、渡辺麻友、指原莉乃、指原莉乃、指原莉乃（連三屆冠軍）以及松井珠理奈擔任。

最後嘅王者係禾珠

去晒KPOP

禾珠千秋萬載

驚Stephy贏到冠軍？

支持d高質日本妹去泡菜國搵食

擺明係怕左救世珠又黎多鑊自爆

轉睇izone啦

成班妹可能諗緊點樣轉戰韓國

牙宮永遠都贏唔到牙珠

叫奶木板選

牙櫻e家係izone日韓top
禾珠繼續留係akb霉

AKS取代YG

Lur口水講過

過幾年後無人記得你牙櫻
只會記得牙珠捉牙櫻上台訓話

再不認真點 AKB就要玩完了